身穿Adidas上衣男子 杏花邨Nike偷衫逃逸

杏花邨發生偷竊案。今日近中午，一名身穿Adidas上衣的男子，懷疑在杏花邨商場Nike店舖偷竊4件衣服，被店員及商場保安共三人追捕，其間曾在梯間跌倒，惟仍成功逃逸。

近中午12時，一名早前懷疑曾偷竊的男子再次在Nike店舖出現，懷疑欲再次犯案，被女店員認出。男子拔足逃跑，女店員及兩名商場保安加入追截。一名目擊市民指，他當時正在商場樓梯間玩手機遊戲，看見三人追着一名手持一個袋的男子，該男子「喺我面前跌低」，店員及保安與男子糾纏期間，男子遺下兩個袋子及一頂帽在附近巴士站，並負傷向杏花邨方向逃去。

警方接報到場，在現場檢查男子遺下的袋，發現其中一個Gregory側孭袋內，有四件Nike上衣，包括三件風褸及一件T-shirt，約值1200元，並在另一個袋發現3個未開封、另一品牌的行山用袋，未知是否賊贓。

警方正追捕一名1.7米高，戴黑色粗框眼鏡，身穿黑色附有「Adidas三葉草」標誌上衣的男子。多名軍裝警員在現場調查，並翻看店舖的閉路電視。

可以換衫架啫

仆街我今日一樣樣

千幾蚊都要偷，真係好撚廢

如果佢生活有困 你地會吾會屌佢

有乜困難講出嚟聽下，睇吓咁多位兄弟幫唔幫到你，何必走到搶嘢呢條路呢

偷日用品或者食物都可以理解
偷衫同偷袋好難諗到佢生活上有D咩問題

「等錢使 點解唔申請綜援呢」

屌唔屌佢我唔知
但我立即屌你老母返5p

吾你老母

On9，生活有困難去偷牌子衫 食霸王餐/偷生活用品，我都仲會信係生活困難

Btw，吾你老母

目擊男子真係企係度目擊